# demo_web

#下载nodejs,
# 查看版本
$ npm -v
2.3.0
#升级 npm
cnpm install npm -g
# 升级或安装 cnpm
npm install cnpm -g
 # path;查看是否在环境变量
#Vue.js 提供一个官方命令行工具，可用于快速搭建大型单页应用。

# 在admin总目录全局安装 vue-cli；然后配置环境变量，将vue-cli.cmd.添加进去（安装的时候缺少这一步报vue不是内部命令）
$ cnpm install --global vue-cli
# 创建一个基于 webpack 模板的新项目
$ vue init webpack my-project

# 进入安装目录启动
npm install
npm run dev